［新手] 依家冇貨買乜好？

早輪見個市況唔差，將啲垃圾貨套現哂，依家就日日見個市都好似冇乜好買咁 望住隔離堆不要騰只要訊瘋狂集氣，再望下自己個吉倉，我覺得好撚哂 如果只想短揸賺個幾%就走的話ching們有冇介紹？請出招

ALL IN 700
只要訊

留名同問

1478 今日升到18 下個月應該升到81

All in 883聽日

舜宇 10萬幾一手

火棒

其實中海油同中石油有乜分別？我早日重見中石油好似好景過中海油咁

入左之後搏佢拆細？

2628 2318 0883
估值大落後，跌幅有限，長渣等升

all in 857

無知一問 點解今日會升到咁？

是咪因為收購？

利申：鳩估

all in 1137,價值投資之選